香港民族之戰 前導預告

第一次整影片文宣，屌細力d
剪左兩日，要精挑細選畫面
由回歸開始香港點淪陷
到香港吹響反攻號角
但係挑選既同時我要再睇返呢d我唔願意面對既真相
一路剪，一路喊
希望大家睇完，可以搵返當初既決心同勇氣
去迎接未來一波又一波既抗爭

自推一

自推二

自推三

推

我推

自推四

自推五

自推六

有請小鳳姐，內有大量花生

自推七

自推八

自推九

自推十

想喊

香港民族萬歲

民族自強 香港獨立

幫推

推呀

鐘意巴打將好多帶有本土意識嘅歷史都放落去，守衛皇后碼頭、沙士

今次只係香港民族爭取自由嘅開始

Push

香港民族萬歲

Push! 睇完記得like

我剪到去中大理大係真係一直喊住剪

leave name later see

由回歸開始，香港就淪陷，數之不盡，而家仲話搞郵政總局我dklm

push

ok啵有feel

100分既配樂，0分既剪接技巧

我係皇后碼頭覺醒
發現中共真係想摧毀港英文化
可惜冇人保得住

而家好想保得住郵政總局
有冇活動懷緬下都好

一開始就唔應該係回歸
叫主權移交
正名都冇仲民族之戰

睇完要like comment

香港獨立 唯一出路

香港獨立

做咩唔正正式式開個youtube channel?

agger港英文化就係區分中國同香港
同埋此終有感覺

多謝
依段時間我都懶左 我會返黎

1/10

2/10

睇到喊

3/10

4/10

5/10

6/10

記得sub

7/10

8/10

9/10

10/10